\documentclass[utf8x, 12pt,table]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}    


%\usepackage{extsizes}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{cmap} %чтобы работал поиск по кириллице
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./figures/} }
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.png,.jpg,.pdf}

\usepackage{multirow}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{float}
\usepackage{url}
\usepackage{amsmath}
%\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{multirow}
%\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{tabu}
\usepackage{geometry}
\usepackage[justification=centering,singlelinecheck=false]{caption}
\usepackage{listings}
\lstset{tabsize=2,
    breaklines,
    columns=fullflexible,
    flexiblecolumns,
    numbers=left,
    numberstyle={\footnotesize},
    extendedchars=\true
}
\lstdefinelanguage{MyC}{
  language=C++,
  ndkeywordstyle=\color{darkgray}\bfseries,
  identifierstyle=\color{black},
  morecomment=[n]{/**}{*/},
  commentstyle=\color{blue}\ttfamily,
  stringstyle=\color{red}\ttfamily,
  morestring=[b]",
  showstringspaces=false,
  morecomment=[l][\color{gray}]{//},
  keepspaces=true,
  escapechar=\%,
  texcl=true,
  extendedchars=false,
  inputencoding=utf8x
}
\geometry{
	top = 20mm,
	left = 20mm,
	right = 20mm,
	bottom = 20mm
}
\selectlanguage{russian}



\newcommand{\m}{\text{м}}
\newcommand{\kgs}{\text{кгс}}
\renewcommand{\thesubfigure}{\asbuk{subfigure}}

\include{commands}

\begin{document}

\frontmatter
\include{TitleList}

\maketitle
\tableofcontents
%\input{chapters/scheme}
\include{chapters/Introduction}
\mainmatter
\include{chapters/Structure}

\backmatter

\include{chapters/Conclusion}

\bibliographystyle{gost2008}
\bibliography{bib}
\end{document}
